20190125 觀塘綫調景嶺站訊號故障

MTR Service Update
@mtrupdate
·
1分
1015 觀塘綫調景嶺站訊號故障，服務稍有阻延

垃圾狗鐵

唉屌 又壞
正一垃圾閪鐵

究竟閪鐵一個星期要壞幾多次